今日係宣佈撤回一週年

唔係有fb memories應該都唔會記得
大家記得嘅日子有好多

6.9 100萬
6.12 圍堵
6.16 200萬
7.1 攻佔
7.21 唔見人
8.5 三罷
8.31 打死人
10.1 槍殺人
10.4 開花
11.11 黎明
不能盡錄

但應該冇乜人記得9月4柒婆放個死人樣出嚟宣佈撤回, 證明當日佢哩個動作真係戇鳩到不值一提

但我記得當日好多手足放哩張相

好多謝大家冇收貨, 繼續撐到而家

如果嗰陣宣佈收手的話會點

起馬少左6千人被捕

印象中好似仲係垃會擾讓左陣先正式撤左？

十月立法會開會先正式撤

雖然撤左
但五大訴求最基本都只係做左一樣
警暴不熄
十月四日仲立左禁蒙面法

撤左又點
而家條惡法衰過送中10倍

而家睇番615 暫緩嗰陣收手好似最好

起馬死傷最少 而且停到送中

沒反送中示威>沒人權法>沒国安法>沒bno平權

c9頭腦好清晰

而家咁快攬炒 未賺夠錢移民喎

寧願佢扮下野有一國兩制到2046

等我地後生賺夠錢收成到時去移民

我情願無人權法無惡法但無BNO平權
起碼香港仲有得玩先

當時啲人覺得用武力會贏，依家諗起好荒謬

依家覺得靠外國勢力壓迫中共會就範，唔知若干年後會點諗

616直情道歉 之後呢
更大的報復
69對被捕人士還可接受
612始終係開左槍同中信的事
最大的轉捩點係721

而家起碼搞到八方圍中仲有內亂天災
最起碼捱多兩個月Trump當選就有多d話語權

一直都覺得正式撤回就應該收手起馬可以叫做成功
中共都會抽後算帳，但一定無而家出黨安法咁癲，可能拉幾個佢地眼中既頭號人物就算（2014咁）

而家睇返721依招真係好毒
直接將香港遊戲規則改寫

615 停之後淨係針住612

應該會交幾隻condom 出黎

之後2邊都越踩越深 已經無得認低威認輸

本身去年對立法好悲觀
陳同佳立唔立佢都唔撚洗去台灣
而家更加大條道理唔洗去
最初都無好多心機去關心件事
會搞成咁係梁義士犧牲性命得返黎

同埋班警察不肯道歉
一件事比一件事離譜
而家隻關家榮一家在英國

事實係冇撤回，國安法寫明可以送中

但國安法送唔到陳同佳去台灣

而家香港真係逃犯天堂
佳仔一人搞撚到香港人分裂